【急】依家黨鐵情況咁惡劣，大家諗計點樣比銅鑼灣手足撤退！！！

集思廣益

分散三人一組，天后、砲台巴士向唔同方向？

推

唔同路線巴士
過左海先算，東隧情況比較好
一係落香港仔！

東隧or南區?

不了 呢度講完果度有popo 手足自己研究google map算啦

散去港島東 過海巴士走 記得棄裝

如果換唔到gear，上車離開左高危區域，就要轉其他路線離開。
唔好怕辛苦怕麻煩，九龍灣42c件事話左比我地聽走左都唔可以掉以輕心。

有架小巴，cwb封路會喺給告士打道，景隆街道，4c小巴，寫住去石排灣香港仔嘅！
香港仔，去巴士站搭過海巴：107 170

都啱
希望手足安安全全

上寶馬山

頭先狗鐵送咗四十速狗落去銅鑼灣

？

記住連登有狗mon！

馬會有巴士返南區

落gear去商場食下飯先

Push

一定要棄裝，扮行街，扮遊客都好

過香港仔

搵個商場、廁所換裝
扔晒所有gear
換返街坊look

1932 寶琳閘口 4個軍裝 一大堆便衣

10分鍾前上左巴士

見到有大量防暴往天后

金鍾重狗

棄裝 食飯行街睇戲 去戲院等 維院海旁撘過海巴士

落跑馬地？

閂晒咁濟
頭先景隆街搭巴士走

坐巴士

落跑馬地！！！！搭巴士去左香港仔果頭先！！！！！！

食埋飯 睇場戲先走

睇戲就最好

買左張飛

就算比狗抖都有得講下

上山遠足香港山上過夜無老虎
會有家長車接
（請先check 好先上車)

上大坑搭巴過海先？

去香港仔食個飯換裝先

天后站安全

如同行絲打有需要，大家成年人去洒店ons , 明天食完早餐先算

自己睇路，平安回家！

去跑馬地?

南區人唔建議大家去香港仔
香港仔冇地鐵 你地唔熟路只會困獸鬥
一走就要上山 去華富 實行到仆街
同埋黃竹坑有警校 真係幾危險

吾好搭黨鐵好多狗

佢哋明擺玩be water+前後包抄
之後一個一個站慢慢清
所以手足盡快湊夠人數 就好突破站口嘅勇暴狗 再拘捕
宜家有人走到 但唔代表後來嘅人都走到
佢哋on9想用20個人就守住個站口
希望我哋會包抄到佢哋先啦

(我唔知仲有無)碼頭有觀光車去尖咀,可在佐敦落車

可以係中央圖書館上天后搭，紅隧未見有RB

原來銅記,SORRY

天后已經有狗

我朋友啱啱喺天后清風街搭102出美孚無乜人

最安全係入商場食飯買衫同棄裝，幾個鐘後先走

有巴士就上，之後先再諗轉乜嘢車，要用迂迴路線回家

I know，但唔多可以避開佢地行，最緊要換衫

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

成功例子

睇路各位手足

入大坑食個飯 夜少少先走

手足們萬事小心呀

入大坑行出天后/或上勵德村往東區行

往東行
東隧過海
東區巴絲接放學

可以入大坑
好安全
如有需要可tg大坑街坊 @buddhamymama

上山去暗角放低gear 慢慢再睇機會散水

大坑?

仲係銅鑼灣食完野冇地方去? 可以tg我 新居入伙 想請啲朋友仔上黎傾下計
@boredmkboy

要棄裝

接放學！！

無得撤 周街都係狗 棄裝換衫扮遊客 例如我黎買尿片 跟鬼佬行實無死

m記是你朋友

屌你老母寧願無一千都唔食垃圾金拱門

入香港仔再用8達通搭巴士

淨坐拎杯水飲又唔犯法

灣仔碼頭

推推

上港大

有車就上 離開現場

校巴

入跑馬地一帶暫避

推102

唔好信黨鐵
上巴士
唔好理咩車
有就上

頭先坐936走到，坐過海吧。 上左先

前線手足做得前線就會自己留後路，洗乜我地教

唔洗喇，放緊推淚彈，正苦唔要銅鑼灣商業區。

屌睇緊立場仲搜緊啲人身

中央圖書館嗰到有公廁 有巴士站

唔好呀，好多防暴喺炮台山油街同地鐵站口等緊
同埋有隊防暴入咗維園

唔好坐黨鐡 好多個站到重兵

食左一粒鐘了

換裝
坐巴士去東區/南區先
再搵方法過海
過海後隔一兩個站再轉

唔好坐黨鐡 好多個站都重兵

有冇銅記街坊直接落街接仔返屋企坐下先啦...

Do not make plans here.
Just discuss on site!

Many black dogs are fucking around lihkg.
Please remember.

Please provide ONLY traffic instant information here.

Thank you.

去北角搭船

72 96 592都係入南區
但592總站係海怡半島 有d難再走

72香港仔
96利東邨
592海怡半島

香港仔搭970啦

南區穩陣

Do not make plans here.
Just discuss on site!

Many black dogs are fucking around lihkg.
Please remember.

Please provide ONLY traffic instant information here.

Thank you.

順便提醒
九龍ＳＳＰ大角咀一帶大量黑警調動
去向未明

認真，每次前線棄裝，用之前有巴打果個搵失物app,再搵物資隊執番

有無人走唔到? 去左南區?

一定要變身棄物資先會安全，否則搭乜車都死

身外物，棄之不可惜，人生自由安全先最重要

去南區 比較安全

72 華貴

去南區，過咗香港仔隧道可以去黃竹坑啲工廈暗位變身，再轉返過海巴出九龍/新界

好多路人中招，搞物九冇乜示威者都係咁放。鬧市

全部同我收皮
起底就知咩事

行去銅鑼灣/金鐘

香港仔冇970
970x

上大球場個方向去大坑得唔得？

堅拿道西

唔好貪啲裝備
必要時dum咗佢

換衫，上紅van

可以放物資去我度先
再借地方比你地安置一陣, 等風聲無咁緊就出去

不過公屋, 地方小, 唔好嫌棄

入南區避避先